點撚解「恆生」會咁多人！仲多過匯豐中銀！

痴鳩線！

1Q題?

估唔到，求開估

點解係恒生指數 唔係匯豐指數？

周永恆

咩事